東京美食分享區4

召喚一下雪菜肉絲炆米巴打

兩個人食燒肉午餐
人頭3-500
有無推介
利申：唔大食

除左壽司大 想問築地/豐洲有無其他omakase推介?

留名

連登已經報廢！行動post打春袋冇人推！

【不・推爆行動post!!!】和理非12.7 Family Day一於遊車河玩春袋!!!

六歌仙

其實我覺得六歌仙無咩特別
六本木有間叫 燒肉 白炭 就好鍾意
仲要係炭燒 不過得晚市

師兄咁新宿附近開到3 4點既有無咩好介紹
成日玩到sega山門之後想食燒肉都唔知去邊

Sushi Namba Hibiya

借個位推

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

琴日4點上omakase 睇又book哂

頂原來係咁好啦

想食蟹又有雜炊 有無好推介？
如果近新宿更好🙏🏼

ニクノトリコ，最後竟然是生馬肉+生雞蛋飯，好正
壽司有間スシ トウキョウ テン，幾好食但唔貴

有無廻轉壽司推介

Thx bro 而家去

第一間有可能，第二間應該冇了

築地上年搞完搬遷仲有無人去
想食場外個間秀德壽司 點睇

築地有當然有

場外市場當景點行下都Ok，食個牛飯都開心

My favoirite foods are beef and onions. The inside of the meat is raw while the outer surface is cooked. Onions can be eaten raw or cooked.

去就肯定去既 間酒店好近築地 行十幾分鐘

有冇人而家係東京

毒撚一個人去東京有冇邊間燒肉同shabushabu 推介？ budget 10000yen 左右一餐

手足有無鍋物介紹？例如豆腐鍋之類，冬天想食熱嘢，但唔一定係火煱

食左淺草土古里 和牛放題6500 唔錯

富士山有無咩好食
睇左d景點好似好悶 兩日一夜完全唔知做咩好

嚟緊聖誕假一個人去東京
有冇係一個女仔入都唔尷尬的美食

研究下先 好想試下高級和牛
Btw 壽喜燒有冇咩好介紹?

我都係聖誕一個人去
暫時諗住晏晝食餐廳 夜晚排拉麵
都係成藏 尾花 吉列牛
壽司唔想食迴轉就未諗到
怕尷尬可以搵下d立食鋪頭 不過未必最好食

感謝巴打 即刻book住先

準確d講係河口湖先岩

應該冇乜 兩日一夜緊係留係酒店浸溫泉

第一日已經諗住3點就check in 係酒店hea
係完全諗唔到第二日做咩好

絲打我都係聖誕假一個人去東京
有咩景點諗住去呀？

買個pass四圍遊下

有冇手足plan緊3月尾去東京睇櫻花，唔知會唔會受東奧影響，d 餐廳會點

多人Book既餐廳點都係多人，要排既餐廳都係要排

係咪巴士紅綠線pass

ys！ 仲有個pass可以坐車山頂

奧運唔係7月咩？

租架單車
我上次遊湖慢踩停下影相買手信用左5個鐘
有電動都唔貴

係呀，唔知3月尾4月呢啲時間會唔會提早有d 咩交通限制之類

你唔介意做いわし既話係唔會既正常黎講

食完くろ﨑
果然4分omakase係唔同啲
除左食材比較新鮮之外,係調味上會更加照顧個膩既感覺
之前食其他omakase都係好味,但係就食到3/4時已經覺得有小小飽同膩既感覺
くろ﨑食到最後面都覺得個飽腹感好舒服

巴打食左邊間
我都想食餐迴旋壽司 但驚中伏
美登利睇評論好似ok

單車有得諗

都係大阪食過2間咋
鮨処 平野,鮨 のぐち
當然上面2間都好食
但係係飽滯感上面我覺得くろ﨑係調味上會令我食得比較舒服

兩間都去唔成 聽日返東京再戰

Ushigoro一個人可以經白金秘書BK

sukiyaki食左東京肉しゃぶ家
係幾好食,剩係蛋漿都出左2隻比我,一個就咁打蛋,一個打到起泡再加白松露
但係有啲貴,2個人食左5萬幾yen
比起上黎大阪北村我會覺得平啲又好味啲

係河口湖租?
岩岩上星期去,早上去左新倉淺間同下吉田已經冇左半日
之後上左五合目,完全唔夠時間
下次去真係係河口湖stay耐啲先得

巴打你個陣幾月去
想去五合目騎下馬 但一月好似無

咪岩岩上星期
去完新倉淺間影相諗住去下吉田食烏冬
屌點知冇睇星期幾休店,想食既都冇開到
結果食左桜井うどん,個湯好味,偏清既醬油湯,但係うどん本身個質地似魚肉麵多過うどん
比較有驚喜既係可以額外嗌個配菜,係簡單有啲生菜條又有啲豆pok既一碗野,淋一圈豉油上去已經好好味
btw乜原來五合目有馬騎我個日太晏去到上到去已經得番半個鐘買下野寄張post card已經要落山

原來根室花丸個間就係東京車站 第一日去拎jr pass可以順便食

sorry 眼殘
有馬騎架 我個朋友暑假去都騎左

你咁講完我都即刻睇下d餐廳開星期幾先

我上到去個陣成地都係雪
我諗太凍都應該唔會有啦
講起馬反而隔離下吉田個小室浅間神社零零舍舍有隻白色馬係到幾搞笑

係呀
車站嗰頭已經好多
個人覺得踩單車方便過搭循環巴士好多

睇落好正 佢好似得12席 可惜一個人冇得book

想問上野附近有無任食嘅燒肉放題推介？
睇過幾間，有放題好似好少option揀咁

拉麵控唔熟燒肉

我都係聖誕前會去 但見到新聞話近排地震頻繁 有機會波及東京 好似無咩人講咁 如果繼續有地震 你哋係咪都會照去？

土古里/牛角

我會呀 應該唔太驚掛

謝巴打
屋企人原來食過呢間 有無其他好介紹？

Thx
想問下會唔會好多人，係就book定先

唔知，我反而想知你會食咩拉麵

土古里係咪食單點會靚過食放題？

正常就係既，不過揀土古里都係想放題多啦
散嗌睇Post頭個堆慢慢揀

燒肉放題黎計
邊間高質 (要有埋和牛), budget屋企人唔太介意
唔食散叫而食放題係我地全家都慣左任食

一燈果啲，睇吓食唔食到金色同麥苗

金色上次去,去左2,3次都撞正山門時間
結果最後食左らぁ麺 はやし田
醬油湯幾好味同埋食過はやし田同班鳩,發現條竹筍都係長長一條咁,係東京既拉麵鐘意咁做定係咁岩2間都係咁

我都係，留東京4日有3日都係六日，睇下抽唔抽到少少時間食

其實想食埋 超多加水麵、吉左右同吉法師
不過無時間

朋友vegan 求推介

素食真係幫唔到
你Google下精進料理 Or 東京素食睇下有冇啱心水

我朋友都鐘意食抹茶甜品 有無推介
我上過tabelog搵 不過伏左我

年末年始 Quintessence 同 L effervescence 都冇開，想請問下有冇其他推介

美登利真係好抵食 多謝巴打推介

日本一個人吃法餐好唔好

見lunch先5000羊

冇咩所謂，去啦

有冇人最近去過麦苗食拉麵？

我，11月

好唔好食？

超好食。

會唔會好難book？

東京站附近有咩食？

海浜幕張附近有乜食
會stay那邊三日，jump展同akb握手會

冇

唔洗book 我個日星期日

有無邊間推薦?

如果對壽司質素無乜大要求 但係又想學人試吓omakase 想問有無邊間推介？

Budget幾多？？

有冇d平平地又好食既天婦羅介紹下
推介親都成萬yen食唔起

Google搵到呢間「壽司• 天（Sushi Tokyo Ten）
」午餐￥3,500/ 晚餐¥7,000, 我諗入門級around 呢個價都可接受 但係見佢又好似唔多人講 同埋愚昧一問 係咪幾多位去就最好相對嗌幾多set咁㗎？

一人一個set冇商量
你唔介意當試下呢間OK既

知唔知深町可以靠白金秘書book嗎？

同問
聖誕去

8000 course 無天丼不如唔好去本身就已經普通 唯獨個天丼好dd

Well你太遲Book啦
再加上年未年始D店一係收檔一係聖誕And元旦餐which 唔會5000Yen
下次再試，或者你可以Google下既

平時要搵連稅連酒水埋單五字頭嘅已經唔易，大時大節又有邊間做到呢口價呢

點解牛かつもと村唔同分店tabelog個分差咁遠
新橋3.56池袋3.07

依間食過, 一般而已, 不會再book了.

大阪講唔講得？

六厘舍除左平, 仲有乜好?

大阪有隔離Post

well首先六厘舍係拉麵黎講只係正常價錢
其次我有話佢好好咩

你唔好提拉, 害人中計架, D麵又粗又難食.

唔知你係假膠定真係唔識
魚介豚骨配中太麵/太麵係東京定番Or常見配搭
粗麵都先至令個麵更容易掛到個沾汁（有其他Case）
而且六厘舍個太麵就算唔算最好都有中上水平
再者東京站附近要搵間比六厘舍既好又穩定既真係唔多
唔知你又有咩高見lolllllll

食左美登利了

話つけ麺粗

紫くろ喜 會唔會做翻
好掛住個鴨沾

去黑木本人個blog問

對上一次復活係啱啱平成最後一個月復活幾日
結果成百九幾人排隊
如果冇咩特別應該都難再出

鍾意食壽司同刺身有咩推介
唔想食omakese
因為鍾意食拖羅同埋海膽
Budget冇咩所謂

壽司追下Post有講過，刺身就自己Google唔好伸手啦
俾埋居酒屋呢個Keyword你又點話

追完都發現有好多選擇
可唔可以簡略講吓巴打你特別推薦

我特別推薦你係呢個Post再睇下我推薦過D咩

上面推介左好多燒肉同壽司
但蛋包飯好似冇乜人講
如果兩個人 想靜靜地又坐得舒服d
有冇邊間蛋包飯推介？
budget 就冇定 最緊要好味

有冇食評？ 利申：排緊篝

有冇人book過呢間野?

我建議你睇下有咩聯絡方式
用佢問下你係咪真係Book咗

個湯幾好飲 成碗飲晒都唔覺膩

想問呢間伏唔伏

有email 架

去啦，試下咪知

make sure budget充裕就ok

打算試lunch 好似抵好多

巴打去食越前蟹

係呀 想試 唔想成日都食蟹道樂

蟹道樂就咪鬼再去啦

抵就食唔到好野

屌 full鳩哂

係咪銀座嗰間拉麵？洗唔洗排隊排好耐？

Lam

開店前半粒鐘排 之後再排左半個鐘到

輕輕一推

Book左蟹工船

各位師兄有冇shabushabu推介

追下Post，呢個Post有講過

正泰苑除左電話仲有冇辦法book

冇記錯佢好似唔受第三方預約
你可以Walkin問下幾點有機會

可惜，唯有係咁

想問中野間maguro mart如果book唔到 係咪早d去walk in就得？

新年真係唔好去東京 好多鋪都無開 今日去3間鋪都仲放緊假 cls

想去食野年末年始唔係好時機
想去體驗下初詣 同 掃下福袋就好

唔好提福袋 伏已中

之前食過uchigoro好正，可能今之想試下book satobriand
不過見最平都14000 yen

想問下omakase如果想試下入門級先，搵邊間好
想試下lunch食d 名店，10000yen到

博多風龍=伏
仲差過霸嗎拉麵

講下點解

秋葉原本店食既：湯好鹹，叉燒比較乾身，香港60-70蚊貨仔都輕鬆打贏佢，只不過佢係1000yen 有替玉無料，叫做食飽你

自己搵啦，名都俾埋你唔好伸手伸得咁過分啦

首先啦，好鹹呢點我理解既，東京既拉麵Overall黎講呢係重口味過香港既，其次博多拉麵主打豚骨湯底唔咸係佢平衡得好Or佢偷工減料另外甚至有博多拉麵係幾重味精下既

至於叉燒....Well博多風係咁唔中意唔等於伏既

至於70蚊貨仔香港拉同霸嗎就............搵人救救我Ok？

如果鍾意食淡味嘅話博多天神(湯高質不過叉燒乾or一蘭か一風堂應該會啱口味啲
自己住咗幾年東京都食唔慣啲拉麵

東京已經好多比較淡la wor..
福岡食碗一雙真係食到想嘔

拉麵本身係重口野，近年大熱既淡麗系只係將湯頭Balance咗令佢變得順滑易入口，無改佢仲係重口野

想輕口食蕎麥麵啦

分享下啦 等你個伏中得有價值d

不了

睇潮流post見到

果對 顏色又真係幾難著既

博多風龍 我覺得好食

佢連鎖, 我唔知佢係開粉定真材實料啦,
但係個湯好味架

lm

東京有更好食咖

池袋間分店行過幾日，次次都冇人排隊
搞到唔敢入去試

我講緊篝

東京有無車仔麵食？
以前在東京住過，好似唔覺有，但成日都好想食，好掛住香港d野食

去執盒おでん+自己煮個麵咪車仔麵

如果想食omakase大家通常叫酒店幫手訂定Visa concierge ?

有酒店幫手點都方便D

但其實係咪都係打電話去？

有D餐廳講關係既，你有電話都冇用

雖然都係打電話去 但如果係名店的話 好多都需要你酒店有concierge service先接受booking 呢個情況下visa concierge基本上係無乜用

博多果間一雙？
我食過都覺得係我係福岡食過唯一一間難食既拉麵
入到去都覺得間鋪有陣臭味

間鋪係有d臭
不過我覺幾好食，好濃既豬骨湯

不過食過日本d醬油湯之後對豬骨湯興趣大減

隔離間東京油麵好食啲

想o係龜戶間24小時便當買幾個巨型飯團做手信

咁易變壞...

東京有無d類似磯丸水產既餐廳
可以燒下蠔 螺 扇貝咁

想搵日夜晚食蟹
平平地既除左蟹道樂仲有冇其他推薦
望過好多都好貴

蟹係一分錢一分貨咖啦

我去篝好似係星期六夜晚 6點9左右去到 排左一個鐘
不過的確係冇搬鋪前咁好食 但雞白湯嚟講都係東京頭幾位

有間新橋 牡蠣小屋 喺新橋
見好多utuber 介紹 但tabelog 勁低分
係咪伏 有無其他類似

可以繼續食磯丸水產先

有冇食蟹貴得黎又值既介紹下

咁食返佢
第二日先食鰻魚

咁早D去排
佢個鮪魚丼限定

我諗住食築地丼wor

磯丸水產太伏
不了

search 浜燒(浜焼き) 居酒屋

好貴

原來夜晚食鮨國唔使排

食得開心就得

海膽真係好好食勁鮮甜
另外見到壽司清都唔使排

想問下各位巴絲平時點BOOK日本餐廳?
遲下想試佐賀牛レストラン 季楽銀座店 但佢只接受電話BOOK
又唔識日文

如果係呢種既話通常係酒店幫手

之前去熊本食過勝烈亭好正，東京有冇邊間炸豬再好食啲？

dllm

追下Post上面有推薦過

VISA白金助手都得

巴打你終於上返水
Btw而家白金秘書冇咩用了，好多都Book唔到

想問下各位係橫濱食晚餐有無推介？
一月尾會去橫濱，約咗個係東京讀緊書的朋友晚餐

唔該曬

補充返：3個人，總 budget 25000yen 以下 都ok

成藏 一定正過勝烈亭 勝烈亭我覺得一般
下個月book左銀座かつかみ 唔知掂唔掂

比較Fine Dining Feel
有Budget可以食Full Set會多唔貼野食D

訂左中間果個晚餐試下驚中伏
巴打記唔記得食左幾耐？係咪真係食兩粒鐘？

冇食過

願意虛心請教🙏，先可以安排到一個好的行程

唔該曬

重開的成藏已經差左唔小

juicy

依然係好食嘅吉豬之一 at least唔係勝烈亭可以比

呢家成藏部份位可以用omakase 個網預約, 但要有日本電話先申請到account...

我係台灣有個旅遊達人網睇過佢講成藏故事
話佢係師承新橋燕樂 呢家個三代目係中國人 都係跟二代目學師
大師兄開左池上燕樂(tabelog 睇過都有3.8x)
二師兄就係開左成藏

反而新橋燕樂得3.5x
個台灣人話覺得最好食係原始個間新橋燕樂

大家有無食過?

omakase網改左要用日本電話咩?

申請account 時好似要

有得揀用香港電話

肯定用得太濫 日本仔block咗

Omakase網係邊個網？

個網就叫

最近冇咩甜品推薦
儲左個list差甜品
Harb 果d試哂

冇咩心水就去自由之丘玩一日

想問下表參道間 YORONIKU同惠比壽 蕃YORONIKU係分店關係?
大家推薦既係邊間? 怕Book錯

上網輕鬆Book個間係 蕃Yoroniku
其實兩間都高水準冇怕Book錯

兩間有冇關係架？第一次去應該邊間先

Book到邊間咪去邊間，兩間係有關係.........

パリヤ 青山店
見ig好多日本人打卡

試過有次白金秘書覆話間餐廳幾時開始可以book某某日子
跟住到可以book嗰陣⋯⋯

補充
一人可以book都係一時時 多數都係weekdays
試過星期六日有位都唔放比你一人

你預1.5hrs 就夠
個吉烈白子好正

大家二月仲會去日本?

會唔會留係香港好d

本身二月會去東京, 諗緊改, 發正機票改得, 酒店cancel 得, 假就當休息
唔想害到日本人搞臭香港個朵

樓主海味點睇..今年好似好易book
關大將走左事？

正確嚟講會唔會係「先代長野師傅啲弟子獨立晒」

上面有人離離地題喎，要唔要每個日本旅遊post都入去問一次

我諗上面位巴打個留言已經俾咗答案你
總之新海味先唔考慮

想問下book茶香 無日本電話號碼可唔可以網上訂/攞整理卷？

另外想問下有無食過米久同今半既巴絲講下邊間正d

Lunch 嚟計

東京有無d 燒肉係for 一個人食？治郎丸立食燒肉一個人ok？

唔想食燒肉like 呢類燒肉定食。。

Like可以唔定食可以散嗌
高級鋪就多數兩個起

我都想book lunch，都係見到12k
不過佢得一個月前先book得，希望佢到期記得幫我

和牛燒肉KIM
早幾日1條友食左
都係上TABELOG BOOK

呢間唔錯

服務幾好
D餐廳侍應識講英文
解釋到咩部份俾你聽
又講到點樣食
我去左白金高輪果間
都算近地鐵站

Copy:

１．オンラインでのご来店予約方法。（お電話不可）
前日18時より受付開始。ご来店のお時間が選択できます。

（選択時間により予約できる御人数が異なります。１～４名様まで）ご予約時間10分前に皆様お揃い下さい。沢山のお客様がご来店いただいております。ご予約のお時間がずれますと他のお客様に大変なご迷惑がかかります。そのためキャンセルとなる場合がございます。ご予約時、お名前、携帯番号等不正等があった場合キャンセルとなる場合がございます。予めご了承ください。迷惑設定解除をお願いいたします。

携帯番号應該係指手提？
佢好似最近改左

２．店頭整理券。10時より受付開始。
当日のお客様ご来店状況によりますが直接ご案内か店頭にて整理券をお配りしております。こちらもお時間のご指定ができません。予めご了承ください。

希望我平日9點半去排 唔駛等太耐

神秘menu有咩特別？
淨係見到8000 同 10000 yen set

有D 裡Menu即係特別野食

咁多野會唔會食唔晒

係咪真係買唔到口罩

咁呢D野好個人既啫我答你唔到.......

都係一個course一塊/一舊 輕鬆喎

好想試tokami個吞拿魚同突先
不過真係太難book

Pocket concierge 好多位如果見到灰曬可以switch 唔同language試下

屌，依家香港搞成咁
有啲都唔敢book
到時唔比港人入境就死

我太cheap sorry lor

呢家六里舍仲係唔係好多人排？

你閒日去咪少D人排lor呢D好講運氣......
不過Generally日本要排既鋪頭就好少會突然冇人排

想請問下大家東京邊度有吞拿魚好食
另外豐州市場值唔值得去🙏🏻
信唔過啲食評
想問下各位巴絲，唔該晒各位🙏🏻🙏🏻

豐洲唔值
食野既話其實Google都有推薦

已經取消哂2月尾d booking
一來自己驚死
二來唔想d店主難做

就算唔Book都有好多好野食既
如果仲去到既話

應該唔去啦

1月尾試咗 Ginza katsukami ，比一般炸朱扒店好食啲，不過又未至於好驚喜

試埋 ushigoro 燒肉，對住份英文menu求其亂點，有部份肉質真係有驚喜

3月都唔知去唔去到

佢一日未講都仲有機會既
不過你做定去唔到既打算先啦

我好鍾意去日本食鰻魚飯, 尾花係咪真係好正?
睇下會唔會抽啲時間過去食

啲餐廳都問晒cancel policy
同埋都唔再book同搵餐廳了
去到先再算

蛋包飯有無介紹

追下呢個Post有講過

我都係3月去
我覺得應該去到，都book左少少餐廳

有冇人而家人在東京啊 幫少少忙唔該曬

謝謝。食過幾間，暫時最喜歡柳川本吉屋

我試緊book魚政
呢間覺得點？

In terms of food, I highly recommend Ramen Menya near Shinjuku station. It provides a wide range of broths to please sophisticated palates including chicken broth, pork bone broth, fish broth, miso broth, shrimp broth and spicy broth. The spicy broth is toned down to suit the palates of the tourists so you don't have to worry about it being too spicy. Of course they serve food adapted to their own palate. The richness of broths is outstanding which can tempt demanding palates. The noodle texture is perfect which will please the most refined palate.

尾花去到已經截龍...
經驗不足, 下次再早啲去...

尾花我5 6年之前食過一次
沒有下一次
一路食一路吐骨
我至怕骨 真係咪再攪我🤦‍♂️

未食過鰻禪，食過尾花同魚政
魚政真心好食d
條鰻魚更肥美,d魚香好出

一時時啦，我食又無咁誇張，不過食過魚政後
一定揀魚政

魚政都幾貴
望過最平好似都6，7000yen?

差唔多，但我覺得物有所值
鰻魚飯依家都比較貴

食過鰻禪/尾美
鰻禪好食啲4點幾去到又唔駛等

呢2日試下各位介紹個間魚政先

推

魚政既天然鰻係咪好食好多?成3萬YEN

你食晒天然同養殖鰻比較下咪知....

book左果間SATO燒肉，岩岩cancel左個trip
無為意間野係要14日前cancel, 14日內100% charge

下次小心D
好多Online Book既鋪都有Cancellation Policy

係有，無諗過咁長同咁貴
諗住仲有10日都係俾少少

介唔介意講損失咗幾多錢

1個set 14000yen, book左兩位28000yen

麵屋彩

好大損失
試下email 求下佢罰少啲得唔得

試過有朋友book咗台灣酒店
因為老豆急病過身去唔到
佢email同酒店講
酒店無扣佢錢，容許佢三個月之內入住就ok

我經tablecheck訂，岩岩都send左email求下情，話曬武漢肺炎無人想既
不過tablecheck有無呢個能力就唔知...

祝你好運

都預左無

日本應該得既 放心啦!!

阻一阻你 麻煩幫手推一推 日本黃店

[海外黃店告急]去到外國求下你地都撐一撐黃店 求推

我有fd 日本同泰國想退…我都叫佢放心日本

佢罰你錢只會破壞雙方關係
而家佢賣個人情俾你，等你以後會再去幫襯，又可能介紹朋友去，雙贏

Well其實以佢Book個間餐廳黎講係燒肉界都係Top中Top
算係難預約既鋪頭都唔使推介人去

咁又係

不過佢罰則個原意，係用嚟阻嚇嗰班無原無故no show嘅仆街
你迫於無奈先去唔到，佢肯放過都係好合情合理

其實就算佢收我錢我應該都會再去食
想試下呢間top 1係正成點
之前食ushigoro同yakiniku都覺得超正

係我心目中最Top既未到佢
但個間Book到既機會極低

LM

都去唔到有咩好推

等緊解封就去

慢慢等....
你好急就五月/六月去，唔急就過埋奧運先啦
安全第一

買左12月
而家睇日yen 會唔會平多D

tableall

東京有冇邊間親子丼推介之前食過自然洞覺得好正

鳥しき

好掛住日本美食

黑崎一希先生

希望 book 到又可以成行啦

巴打咩時間去日本唔係重行緊隔離政策+冇visa落地簽咩

係 ar 仲 ban 緊... 所以睇下點啦, 暫時照攪 booking anyways

睇嚟巴打你真係好鍾意食親子丼

啲滑蛋包住啲雞肉諗起就想食

又加強左封關程度啦
唉本身諗住如果年尾疫情冇事12月就去多次東京
上年去東京本身plan左食深町但係最後都book唔到
下次要食晒深町同人形町

唔洗咁大期望喎深町

天ぷら黎講食過比較好既只係天一
話晒深町都係tabelog東京排頭個班
點都會想試下

排名呢啲野好死架姐 大把排第一唔係幻想咁好食
深町就失望嘅 差過係台北食

"大把排第一唔係幻想咁好食"黎講
東京肉しゃぶ家真係好深刻
食物黎講正常高級好食啦,未到哇一聲既級數
但係就超高級既收費望住張單真係嚇親
btw深町差既話有冇邊間銀座附近既天ぷら好推介?

巴打應該識下肉しゃぶ家個老細 見佢成日食好野
東京嘅話本身自己有興趣Takiya 不過5月去唔到取消左

我暫時觀望下先
所有 booking 都係 free cancellation, 遲少少再決定
btw, 我又係想去深町 lunch wo 今年
但時間就唔到, 可能最後走去食人形町 lunch
之前食過近藤 lunch 同是山居 dinner, 今年想試埋深町 lunch

(我會擺深町係 lunch only, 如果 tempura dinner, 我會放元吉)

咁老實講個老細又真係好nice既同佢傾計佢都話佢有周圍去食
係收費唔抵姐食過一次就算

咁是山居你地覺得點？值唔值得去？

我覺得值得去試
早乙女師傅整得好瀟灑,
每樣食材都有唔同厚度既麵衣, 所以好 balance
但會偏向重油同重味 dd, book 果時要考慮呢點

重口味冇所謂，好食就得！

我個次去都幾好 但都見好多人唔係好滿意
所以可能要睇運

好食過是山居又易Book過既冇幾間

近藤巴打覺得點

食近藤不如唔食

咁嚴重
本身重諗住搵銀座附近既天ぷら店